На овој табли може играти само црни. Бели играч се не брани.

Зароби све беле каменове, али покушај то да урадиш са што мање потеза.

Board::destroy

Црном је потребно најмање 33 потеза да зароби све беле каменове.
